有冇人試過叫外賣 拆開發現比錯野？

我叫左兩盒炸雞翼，點知拆開竟然係酸甜雞翼
屌你老尾好撚難食，最撚憎酸甜野
應該點做？
叫佢重新送？但係間野ok遠 重新送都幾麻煩下，叫佢重新送會唔會被加料？
定係忍鳩佢以後blacklist算？

係咪uber eat?
黎錯可以msg佢 個客服會refund

唔係，係餐廳自家送

餐廳咁好自送
我平時uber eat 澳洲個uber eat幾好
琴日我叫左個燒鴨餃 佢黎左菜肉餃
同佢講完 個餃冇收錢

同佢講返，叫佢退錢咪算

你澳洲？

屌 好撚火 會退咩 我都拎左野

早幾日我先話借地方俾你過黎mel。。。。。。

加我tg傾得唔得

講左先可能得呢，唔得再諗諗

Not now, you just broke my heart

早排先咁
嗌subway加牛油果 錢就識收但無加落去
下次一定睇實班撚樣

永久blacklist

算 今次當我笨撚柒左，以後外賣一定要check左先放佢走

ok 難撚食到

真
你個樣愈唔在乎 佢哋愈當你傻仔撚你架啦

餐廳應該唔會認數
會話你up錯

如果app就有得退既